[裝修師傅入] Echouse 裝修配對平台

小弟正準備plan緊裝修 但一直唔太識點搵公司

見到d 網上case 真係心都寒

想問下有冇巴/絲打 試過呢個平台

感謝各位

留tg?

push